請問狗尾狐(#226126)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

屌你老母個撚個post都賣港奶共
咁撚鍾意獨裁政權返蚑那啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由